有冇人個LINE呢排收唔到訊息?

我部機個LINE呢排成日收唔到 要禁入去個APP佢先會彈出幾個鐘前既訊息 有冇人係咁

利申: 7plus iOS 10.1.1

我係佢顯示有訊息，到我撳入去又無新訊息彈出嚟，要quit咗再入先彈，到我睇完佢又話我仲有訊息

我有時都會係咁
但佢訊息delay真係好煩 成日比條女問做咩唔覆佢
但我見app store reviews又冇咩人提呢個問題

你有無彈app

係依排先岩重delay 定一直有依個問題？我以為得我用ip6 先係咁

彈app就冇
係delay姐

我就係呢排先係咁
好似一更新完就中伏

幾時可以解決到呢個問題

如果唔係多人有呢個問題 就真係有排都未FIX

呢排邊個apps都收唔到